[gay] 空頭支票的心事分享區 (156)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

我們的總和 艾怡良

1

瞓醒

新人留名

Hi

7

face stat

莓莓

雷巴

莊b

炸雞寶

pmed

Pmed

莊仔1234

夜空真係俾你地趕走左

你去搵佢囉

自作業 不可活

好掛住人?

佢厭冇佢做炮灰推post 推得慢

我就寧願慢慢推

屌我

係公司悶到玩單腳企

真聰明

G

你call call佢

唔 頂唔順
今日剪頭髮算 本來仲諗住聽日或者後日剪

算數啦

你有資格judge人咩

淨係得我老公可以屌我

我好短 但頂唔順

姦你嘅時候有得你簡咩

係咪肥仔

Mk

到時咪口裡說不定

打得贏我先再講

最好唔好

會無野玩？

你好短？

大家也是香港人

唔 都係聽日先
拖得一日剪得一日 反正聽日放假

頭髮

有幾長

長過你

親戚餐廳唔夠人問我返唔返夜晚

我諗緊返唔返埋朝早

返啦 返全日 你都係打機咋嘛

咁曲奇就要下星期二先有時間整

開心 今晚打唔打

請你驚唔驚你偷食肉呀

今晚ok呀

戇鳩 我不嬲返唔返都任拎任食

我都ok呀

買個新ac玩先

唔怪得

懶煮就拎

有米

170蚊姐

特登返去補課 好乖呀我

Hacked

so rich

夠包起我老公

夠佢食咩

佢小鳥胃

大隻仔個屎忽

屎忽你都岩

你岩唔岩

doggy 會索人 pat pat

點解唔岩
挺嘅屎忽好正喎 好性感

仲會奶人腳指

lick lick

呢個page 有冇人睇過

冇

但淨係7仔啲100yen飯團已經贏過哂啲茶餐廳

日本啲野食好食好多
香港多都無用

稔起 311大地震 啲人仲好守規則咁排隊
當年啲外國記者都好震驚

食晏個呀姨問我係咪照舊

我感覺到自己啲腳毛越嚟越多

圖？

香港有大把廢老打你尖

後補

你夜瞓咋

留名等圖

2度發育

落左迷藥

譚仔？

中左叔叔毒

boring

大家好 我係閃光不孝子 你地好呀

我成日都期望自己2度發育增高

你好呀

如果個時有聽老母講去打波就好

唔係呀 我學校附近啲餐廳

又多一個
不堪分手打擊 23歲大學生竹園南邨墮樓亡

唔舒服仲打 點唔舒服法

著西裝褲 西裝包到呢 嘩

所以今日好sleepy

好似唔關事 有frd日日游水都唔係好高 基因

休息唔夠仲打丁

我都係 太horny 會訓唔著

然後今晚早左訓又早左醒
again

唔做運動178

打J人生

應該有關d既
堂細佬籃球校隊 18歲未夠就180

唔做運動175

180

去完廁所唔洗手嘅人係咩心態

叻

本身沖完涼準備去做gym
但而家好horny

做gym個人真係會horny啲

做完尖再打

係更衣室打

D肉肉送到 廿幾蚊十款連埋壺同泥 好抵屌
希望最後起碼死剩一半

腳趾

你返玻玻咁呢堆野點算

好似對肌肉唔好

好葡萄

呢排好奇怪

一硬就一定要打

完全頂唔順

同fd子食完飯 好開心

之前係街見到兩個半一顆

Same

你需要呢個

我會死忍 之後扯足全日

荃灣無印有個男職員好可愛

米七高有少少肉地

俾我呀公照顧囉
上年番黎淘左4,5隻 又係好似上面bb咁
今年番黎死剩一隻但係已經拳頭咁大

玩完就掉比人

有錢人

睇見就嬲 無天理

我呀公種野達人黎

青椒?

園藝專家

叫西藏運啲返黎

笑死

海邊村仔

有個朋友啲黑眼圈同我一樣咁嚴重

但佢依然好靚仔

前庭種花種樹 後庭種菜同水果

你都依然咁cute

一個全家都打死香港啦

你好呀不孝子閃光

個半鐘車程

暫時都未比佢 block

而且都有繼續傾計

勁過 鏵加增高器

唔識

強國d地值幾多錢丫

點會唔值

即刻諗起杜汶澤

我應該會上下左右咁摩個位 之後射

莓子豬有冇7-11印花

候機室

cute cute 咪

我都儲緊呀

莊莊有冇呀

[/quote]
[/quote]
年紀 心理關口

無呀
依家換咩

Pixar碗

好想要

我睇下搵唔搵到人比大量印花我先

btw 淘寶可以淘印花

我愛你

我要我要
下星期拎曲奇同你換ok?

傾飽佢

等人開門 唔會一手楂門柄

一步一步著迷

growlr 得的鬼佬hi 一開口就叫人unlock

依排好多
好癲

我會unlock因為都係生活照

瘦左

超唔舒服 交完野即刻走人

可能人地真係咁既性格既

恭喜你

咩事

愛人send 比我

佢想同你玩

乜黎

個腦好亂 好想快啲離開依到

點都唔彼 一定對方先

除咗 之外都ok 嘅

2kg

叫你練定先

有咩可以unlock

我覺無所謂 幾張相唔會睇蝕
鍾意睇咪睇

又無嘢做。。。
好悶

收陰肌

岩性格好難找

又要出去 我想stay 係office whole day 好撚熱

出左隧道先好少少 但個心仲係好唔舒服

好介意一個人嘅過去

不了

心悸?

好想訓

介意找fun ?

介意

好難唔介意

try others

我都down返黎玩 sims 4 好似無乜人玩

我返嚟啦
舊電話浸咗鹹水救唔返
換咗新電話好貴

Sims 4係咪可以殺模擬市場

我係

Nakata

田豬

自 又打錯

sims 3 here

應該係

發現憎一個人嘅話佢嘅存在已經會令你覺得好黑人憎
甚至佢只係坐係到抖氣

係呀

hihi

尖又好多大隻佬
好自卑

莓豬

if you cant fight them
join them

防水電話浸鹹水得唔得

好黑人憎呀你

@夜空

Sorry

馬巴
無錢啦
賣屎忽，有冇客

道理上得
實際唔知

仆街，機票可能要改期

成日帶電話去泳池都唔敢浸水

daddy可唔可以要多個仔仔

道歉時

最好唔好啦，電話嘅防水即係好表面
潛唔到水

Huh 垃圾架

( ͡° ͜ʖ ͡°)

咩樣

好悶

等剪頭髮等到眼瞓

巧急屎呀

宜家仲要咁大雨 無遮
有冇叔叔可以遮我

垃圾上網再下一城 仆街今日仲要飲埋咖啡 好撚燥

有無巴打試過消防員？

仔仔有紋身真係好正

我po完到cc po到你po

無嘢做悶死人啦

有紋身直接由路人變好正好正

無啦啦好大雨

有無靚仔IG丁下

where

東區

我呢邊都開始落雨

我都想
但一黎覺自己太肥紋唔好睇
二黎都未知紋乜好

我ig

唔係有得洗紋身嫁咩
但啲人話仲痛過紋

肥仔紋都好睇呀

face
stat

仲要過多個半鐘先收工

66sohandsome

經過3蚊壽司個店員好靚仔
好想同佢玩男體盛

Ok followed

你hi人定佢hi 你
點解我無相咁耐都無人hi 我

用三蚊壽司玩人體盛 cheap哂

人 hi 我

我已經放棄咗hi 人

你地岩唔岩仇思達呢D樣

邊區 我要去個到

就係岩依樣

嘩大雨到

會自爆

窮呀嘛

我自己貼埋上去 人體人體盛

pm 我

圖

屌我老母
佢今日都黎強國，諗住佢會醒目帶埋我部機黎，就冇提佢
點知真係冇帶 正八婆

我成條褲濕到出哂水
全個人得個頭冇濕...

點解你要咁講

你有無提佢呀

好多

今天天氣：晴
心情指數：黑到仆街 聊我者不得好死
事發經過：太長不得盡錄

閃閃

搵愛人打機啦

相相呀

有咩問題

愛人都幫唔上 又係我個呀婆

搵濕到成條褲都扭到水

巴打好耐冇見 又見到你心情都好D

FTFY

咁就快啲 瘋狂pm 我

有提佢帶長褲俾我
就係諗住手機呢d咁重要既野,佢自己識放係A1
點知咁撚蠢

召喚打機巴打們

明知你阿媽蠢，就提下佢啦

眼不見 心不煩 上黎呢到呻啦

講緊咪巴咋

今日睇在個BB同個大肚婆份上冇開佢拖

呀呀呀呀呀

下次屌爆佢

有無人覺得劉子千好正

我就係諗住智障都會識得帶
仲話我提佢帶長褲 冇話要帶埋手機
On撚79 而家係咁岩電腦FaceTime 有我老公電話先聯絡到 其他香港坡坡frd全部冇得聯絡

聯絡我地

仲有呢張

replied to all

今晚見

屌爆佢 我受罪呢 佢幾個女太寵佢 呢個係太上老君黎 極級八婆既太上老君
唯一唔洗再受氣就係佢唔到係到

屌 仲要倒瀉左半杯中藥

望佢早啲死

Too late

我會紋身
你地覺得紋直線落背好（由頸正中落盤骨 盤骨位閃電收尾
定係就係航海指南針落背嘅左上

錫返

有 我屋企有埋佢cd 添

但直線抽擊我

翻黎了

做完gym超爽

笑起上黎好可愛

收返囉

香港有冇得買SELECTED呢個牌子既衫?

乖

落雨決定返屋企做掌上壓算

同咪巴講咋

見到出面有個post講細個買點數
我諗起細個玩艾爾之光 有個角色叫伊芙 宜家講起都想喺部macbook到download黎玩

屈唔到90度

手肘有事？

未聽過

唔夠力

愛莎咪
三隻都有練

仲有三小俠

個排成日google 佢 j佢d 片 相

後生嘅佢同禾仔同level

嬲你

Ok

恭喜

咁就出左櫃

重點係有肉地 肥肥地 好cute

無錯
塊面圓圓地好正

搵我咩事？

不了

你！

咁應該無事啦

我要

66 ar

好想食壽司添

做完掌上壓個胸好脹

我奶

唔比
想比老公揸

fapfapfapfap

好淫蕩

莊莊比我揸

我得小小咋
你比我揸

貴圈真亂

所謂亂中有序

揸爆炸雞對波啦

100KG都冇嘅波有咩好揸

揸住先啦屌

我要留比男朋友揸

D級麵唔夠呀

露出黎睇睇

個靚仔牙醫哥哥(我老母個同學既仔)要結婚了
新娘不是我

圖呢

你有老公啦藏豬

一個邊餵得飽呢

飲多啲水好似無咁多面油

搞錯

Mean

係架

都係clamp b了解我

我都好了解你

唔飽咁點

六狗

全世界都知

藏狗

同埋防止頭痛

唔飽就4p?

得嘅咩

有時頭痛一飲水就好返

有飲水嘅習慣之後，未試過頭痛

你之前唔飲水嘅咩

好煩好煩

左邊屌死我
右邊不了

煩乜？

件衫緊到 好sexy

所有野都好煩
我發現自己成日都逃避現實

之前無飲水呢個習慣。。

會去到好需要先飲

逃避雖可恥但有用

傻嘅咩

唉 啲藥都冇用嘅

一日要飲兩升水

統計你一日上幾多次再。。。

最近有呀

加埋早訓

成個日精神咗好多

其實放低佢啦
成日諗會好辛苦

沉般啦

放低咩

你講緊佢定我？

個大叔係0？

成家都無帶鎖匙
要搭的士去呀姨到拎

心照

佢無透露呀

點會放得低
放得低洗鬼食藥

大把大隻0叔叔啦

Wt 7?

無其他野更值得執著？

呢嗰真係唔知

打機？

肥熊？

晏少少

大份 我先係肥

Ok 我可以玩到十一點

我要練多陣督機 如果唔係就要做樓面

廁所 慢慢用 咁急住走 等人幫你開埋門

買部防水手機啦

隨便啦 動手動口 大大力啜吖

我講緊啲精神科藥

不過又真係冇其他野值得執著
成個人生死淨個樣

係個盒入面睇唔到

男神糖

係死淨個樣仲有得挽救

要練嘅咩

213 多謝

排骨 不了

真係有得挽救？

有骨感先正啊

馬巴

笑咩笑

@豬

要熟啲制擺邊嘛
我唔玩啦 心情唔好

心情好差 好想發洩

點解

係咪得我信世界有超能力

我信

成日都覺得世界一定有魔法 仙子 魔女

你一定就係巫婆 仲要係黑心果隻

覺唔覺好多人無拖拍係自己攞黎?

中曬三樣

啲魔法最鐘意就係冰魔法

Me

我識無限放負

火

這就是你的超能力

me

Call me 火鳳凰 x men果個

你岩岩飛左條仔？

我一定係仙子

我要好好修練佢咁就有朝一日可以放到感染其他人放

Black fairy

比你搶左tim

講錯 應該係仙女

我係天山三千年至開一次既白蓮花，吸收左1萬個壯男精氣修煉成人形既仙女

妖女

你就妖女 你原本係地下D霉菌 食左一萬年臭毒肥佬既腳皮先修煉成妖

你奶

腳皮

俾肉壯大叔逼食佢腳既死皮

眼鏡可愛毒撚ok?

你地互食啦

我係呀 不過冇乜腳皮甩

你太mk 不了

白蓮花，又被稱為「聖母白蓮花」，形容為以瓊瑤小說以及現代偶像劇中為代表的人，她們有嬌弱柔媚的外表，有一顆善良、脆弱的玻璃心，像聖母一樣的博愛情懷及好到逆天的運氣。就算別人插她一刀，只要別人懺悔說聲對不起，立刻同情心大發、皆大歡喜地原諒別人。

特指一些善良、無害、無辜、純潔、沒心機的角色。在眾人眼中她就是那一朵眾女皆濁她獨潔的白蓮花。無心之失卻可能對別人造成無法輓救的致命的打擊。

食腳囉

白蓮花不單單指的是出淤泥而不染、濯清漣而不妖的荷花，它的潛意識在網絡上常常用來暗諷別人，意思類似於綠茶婊。白蓮花的第一個意思是外表看上去純潔，其實內心陰暗，思想糜爛，一味裝純潔、裝清高的人。

好中

西藏好似貼過腳

想回味

幾日無sendcv

“綠茶婊泛指外貌清純脫俗，總是長髮飄飄，在大眾前看來素面朝天，在人前裝出楚楚可憐、人畜無害、歲月靜好卻多病多災、多情傷感，背後善於心計，野心比誰都大，玩弄感情的女人。」而白蓮花指的是「善良、無害、無辜、純潔、沒心機的角色。」與綠茶婊不同，應多加註意。

好囉

你果個係講緊綠茶婊 唔係白蓮花

厭左姐應該

係百度到搵

我諗都係

Fuck me

Fuck mr

點解無印象以前會連續幾個黎拜都有雨落
落雨
女同事水鞋 男嘅皮鞋

同一個人咩？

新朋友 仲未接受到事實

啱啱先知自己係？

知左好耐 但係一直接受唔到 岩岩同個朋友講左

佢好open咁接受左

你自己都睇開啲啦 性取向係天生嘅

越嚟越早醒

好想比個主人當狗咁撚

又落大雨

屯門明明勁好天
又要濕

邊個黎

暗

hi doggy

又玩制服誘惑

pm 左你十鳩幾次
我信你唔會好似八婆西咁比 fake 料我

依度邊有真嘢

咁認真

又拉我落水 咩事吖

證據呢！？

呢度都無pm 佢係咪飲大左

咦 裡面滿到漏哂出黎

同外面一樣落雨

等我做你太陽

咩事呀雞豬

M到掛

放晒啲m血就應該無事

早晨

早呀六

開心死你

我好矮

收銀聲
多謝你36蚊
八達通 請拍卡
多謝曬

又矮又肥
除定褲啦

係咁架啦

今日既心情 加埋把聲 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

除乜q 我要增高

點先開心返

難啲囉

我有鞋墊 但夏天落雨少用

你幾高

最近好似170

先生 多謝你65蚊 收你70 找返你5蚊 多謝曬

零仔好夠啦

我公司收銀話要確認六次先可以比錢個客

發夢同仔仔拍拖 因為我知道係假 所以突登整醒自己

岩岩行開左 比個呀姨收 佢收錯

呢到找返五蚊
呢到找返五蚊
呢到找返五蚊
呢到找返五蚊
呢到找返五蚊
呢到找返五蚊

監工中 悶

洗唔洗咁多

自己數咋
因為我間分店日日都少錢

我之前做收銀又好少short數

未做過

Short個個唔係我就得

屈落前一日度

一日9q

正想講

咁每日埋數嫁嘛

對住 可以

我以前 2日一次
所以

佢日日引誘你

加油啊馬巴 未完sem?

放假啊媽叫我返大陸 但好攰

咪巴 今日個senior點

天未光就開咗佢波

on99

佢做乜黎

佢咁煩既 永遠俾一半instruction 就算

或者咁講

佢想我去街市買橙然mock 皮

但佢啲instruction就係“去街市買橙”

咁我做完咪同佢講，然後佢就反問點解隻橙未mock 皮

你好，喜熊否？

犬豬

hello

屌 好煩呢啲人 講多少少都唔肯 要人估埋佢心機

core?
咁唯有硬食一次 之後應該唔洗讀呢科吧?
耐晏都未完sem既

猋巴

農莊巴

gpp 一陣我落灣仔食lunch

係公司悶到做掌上壓

好無緣啊 我出去外勤

剪頭髮
洗頭個個有幫我按頭好爽

相

無人埋你?

自己search掌上壓

後日剪

得返我一個

打 都無人知

咁我又唔會

sad 仲諗住可以試下比你撞屌下

點解去咁遠食lunch既

打左都無人知

鐘意返屋企打

尋日打完2q

學咪巴呀

我一星期先2q 唔太過份吧

所以我好唔客氣咁問：咁你想點？

約咗fd
個fd去灣仔見工順便約埋wan jia個fd食飯

馬巴都係灣仔?

農莊巴 夠時間去咁遠食?

咁陰毒?

咁幾時先 開sem?

髮型師第一句
「做乜多左咁多暗瘡嘅」

來自內地、獲頒獎學金的理大物流及航運學系博士男生，去年進入紅磡一個公廁，要求摸身型健碩、正在小解的男子，更將手伸向對方。對方即拳打博士生，打鬥聲驚動途人通知巡警。警員到場發現博士生受傷，一度以襲擊罪拘捕事主，經一番調查後以遊蕩引致他人擔心罪拘控博士生。案件原定今日開審，博士生最終獲准自簽500元，守行為一年。裁判官警告他要遵守法例，不要再在公眾地方遊蕩。

暫委裁判官馬漢璋指出，香港是開放及公平社會，法律容許同性成年人有親密行為，但必須是雙方同意才可。他叮囑被告不要再犯法，若再犯必會被刑事檢控。被告向裁判官表示，他希望傳媒的報道能公正些，因之前的報道令他生活受到很大困擾，裁判官聞言反問被告：「你有冇反省過（傳媒報道）同你嘅行為有關？」最後叮囑被告：「第一件事，自己反省，咁就唔會有咁多麻煩！」

操普通話的劉淑利(28歲)報稱理大學生，他被控於去年10月27日紅磡鶴園街公廁4樓男廁內犯案，辯方指被告唸運輸經濟學並獲頒獎學金，預計在2019年完成課程。

據悉，被告擁有良背景，事主亦不反對以守行為方式處理案件，考慮上述因素後被告獲撤控並以簽保守行為處理案件。

睇名唔知係男人

咩

劉淑利

女色魔

咪仲好

屌啲人識唔識擔遮 係咁拎把遮撞鳩我把遮

啲人生得矮就原諒人 侏儒已經好慘

廢青閒情而家有吳偉豪

哇真係得廢青先睇到

好耐

睇直播

有吳偉豪都唔睇啦
留比啲廢老睇

睇仔無分老嫰

好多仔約

fds only 無乜所謂呀

唔見你約我地

Replied

食完飯先黎落雨

其實叔叔好無安全感 由其見到性慾強嘅o靚仔

唔明？

依家你想買呢個,跟住呢？

遲到返呀
依家係中環
我食1230至1330

屌好大雨

我想知我應該點present 比老闆聽我呢套野 係有用 我真係對it 用語點explain

咁就更加唔應該用it 用語

行到隻腳勁痛

食過時無人埋?

唔好忍啦咪巴

可能遲啲會係tumblr見到咪仔

點會有閒情逸致拍片

留名

長期錄影

咁不如去cam4啦

哇好勁

記得比link

未見過既 好似好難咁

你個叔叔點

放棄

無呀 1420返到

酒肉朋友 好易識既

唔緊要啦 仲有更好既

正 最遲試過幾點返到

今日最遲
朝早就最遲10點

如果佢負責比錢我唔介意

乜野黎

收工好眼訓

睇落似改圖

話自己係一個好安全既人 叫你放心約佢?
好唔安全wo

Ow

咁早

熊係未多數一

我無性病架 快啲約我 記住無套

有錢就可以買到?

睇落好流喎

又唔係 都好多0

依家？

豬0here

睬佢有味

得啦200kg

假架,唔係話100啦,90都冇啦,咁都自稱係豬

個id 好求其咁 係唔係 係人都generate到

餐廳落場炸

你想呢

5點半前都得呀

整咩做下午茶好呢

姐係唔去旅行or 無野plan?

姐係夜晚重要返？

揾旅侶！？

好假喎張相

標準韓仔整容前嘅樣

夜晚打機啦

本身想整個西多
點知廚房姨姨見到 煮左個麵 炸左份蝦餅比我

個樣蠢蠢地幾可愛

9點半左右收

咁如果好蠢呢

你想講你呀

Tonight play

鬰悶的天氣

Fat fat

怒漢巴呢

Fun緊

呀婆摘左d係後庭自己種既蕃薯葉今晚炒

自己後庭

隔離屋呀婆又送左d瓜黎

出賣呀婆

嗰張相應該係假 一google出左好多相關

右邊真心幾正喎

勁wo 馬巴 整左幾耐

課後再陪訓 記得準時

味

snapcheck 星座篇 有冇link

咩黎

啲字好小學生

你係咪掛住咪巴先係咁打錯

iPhone 問題 關我咩事

990

好彩你提一提

992

呢個係取決於你上一次嘅字架喎

推到999走人

995

個字係旁邊打錯好正常啦下話

997

999

1000